俾人block咗仲要入人哋post吠嘅人咩心態

咪撚煩啦

汪